岩岩同個cancer friend去call g入左個武漢妹房 依家有兩聲咳好能驚..

岩岩同個cancer friend行開老尖食飯 食完落樓佢同我講得翻幾個月命 又唔想青住個頭入棺 就問我不如一齊去試下call g 咁我又唔想托佢手爭就焗住同佢去附近洗下樓..
洗洗下佢見到有個岩就入左閘 咁我又廢事佢入左我又唔入咁衰仔 我就㩒隔離房個鐘仔 條女睇落20尾30頭 波大大幾吸引係個樣差d 唔知佢係咪見我帶住口罩就同我講 沒事的沒事的 包你舒服 佢講到咁應該無事就入左閘..
之後都係果d野就廢事講咁多 完事之後問佢拎we7諗住遲d有機會再翻食 點知落到樓下睇佢we7 d動態 先知佢原來今日係武漢落黎 唔怪得我拮佢果陣佢叫都唔叫反而係能咁咳 搞到依家我都見有兩聲咳 好能驚 都唔知點面對個cancer friend..

快啲去報案再去隔離啦，仲上連登

黃泉路上都叫有個伴

高質到

好市民去報案先

1/10

樓主係佛利民分身
report左

肺炎加玫瑰 令你更嬌麗

波大大幾吸引係個樣差d

成件事真定假架？

牙護

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

真的 幫樓主call左白車送緊去隔離

直接送去焚化爐算啦

睇下個fd行先定係你行先 有得鬥下快都好

正能量

開埋啲戇鳩post嚟拎存在感

連登仔好多都係垃圾

我牙前幫你封定帛金$1.1

yes sir
mon po辛苦了

咩叫cancer friend， 你個fd生cancer

睇完成個內文都要問呢個問題 建議你驗下智力

btw 樓主可以搵埋個cancer friend一齊出發